我好想為香港出一分力 但係宜家竟然搞成咁...

小弟係一個中學生 第一次出post 612 616都有出嚟 612有食彈 今日都出咗嚟抗爭
話說我前一晚肚痛 醒咗5 6次 嘔咗成碗沙嗲牛麵出嚟 老母有叫我唔好勉強 但係我都係想出嚟 雖然或者冇咩成果 但係我至少冇後悔過
其實我搭成程地鐵已經好唔舒服 肚痛 頭痛 好眼訓 但係我都堅持去 由政總行去稅務大樓 到有一下真係頂唔順 坐咗喺長凳到 先有一d手足俾水 俾糖我食 亦都有一d姐姐俾咗芭蕉扇我 仲幫我擔遮 叫我休息多d 唔好勉強 話身體好返先可以繼續有力抗爭
我朋友叫咗first aid嚟 first aid姐姐都叫我唔好勉強 叫我返屋企休息 而我都只好返屋企
打到呢度我真係好想喊 好無力 點解我自己今日先嚟唔舒服 我好想參與喺當中 同時我都好感動 其實所有嘢都唔係必然 但係咁多位手足都有幫手 我真係好感激好感激你哋 在場嘅你哋要加油

其實香港嘅未來喺我哋呢一代手入面 我真係好想好想守護我自己嘅屋企 我想做嘅嘢其實真係好純粹 大家真係要加油 自己香港自己救

保重身體先有力再抗爭，唔好唔記得要長命過班藍絲廢老

嗯 我一定會保重身體架啦